[I/A] 第七史詩 Epic 7 (74)

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

Raid 攻略

技能資料

露營好感計算機

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

fook the title

Title 都無

點要title

下個post要加番呢個

辛苦哂聯翩巴

我都唔明點解要title
999咗成個鍾又冇人出聲, 想要title就自己1001開po 啦

等我update個template

新手留名

咁你Fook乜春

Lm

睇黎你真係on9

fook that scrub

新手LM

早晨

男人pool冇人曬

30抽完事

男人 阿伯

第一次見有小學雞入黎

10抽 乜都無收工

儲儲埋埋啲命中裝終於有用

射左17抽落去,乜都冇
停手了

團長歐撚到

整20對鞋得兩隊8速 重要垃圾藍裝

依家好似係紫裝最抵玩?

水刺用咩裝好？

yes 升副屬易左少少

比人發現左

唔記得左臨去堂前掛龍

lm

原來舊裝都work, 咁可以升到+9 用住先

水刺主要都係帶肥 夠大力就得

打pvp都係靠比隊友拉條

舊裝冇update基底 但一樣改左升法？

係, 啱啱先咗件紫裝去+6 冇新屬

紫裝好過紅裝係咪因為唔驚佢升錯第四屬？

3屬點到易control過4屬

查爾妹好正～抽抽抽

原來琴晚亞服LIHKG輸左個馬鼻

發覺唔需要所有位都擺人落去,
打左咁多場發現,真係貴精不貴多,
啱啱好夠出戰就得

好難唔發現你喎
中完呀伯 再連中2寶馬
3分鍾3隻5星

姐係攻暴裝就得？

.gun

10抽唔中大叔，收手
光暗中殺手可麗

巴克思 無福消受

有冇巴打係九龍塘抽到艾爾之拳

咁都比你見到

有無人教下我

團長都無面比

企正嘅隔離，仲要係new

新手係，後期唔係

對唔住大家，其實我係吸左藍b既仙氣

後期都係 因為水刺後期都係帶肥為主
4攻2暴就得 套迷宮裝夠用成世

水刺S3 追加的aoe 傷害只受攻擊力影響，所以4攻係一定

阿叔招技咁型。。。

應該知道大叔樣唔吸引...整到啲技鬼咁型引下你抽

抽完十抽 乜都冇
又冇石 可skip

藍b已out

雖然好型, 但我都係射左10抽俾佢就算, 都係唔中

有冇人用開3星果隻光弓帶肥？
光暗抽中左想練下

紫裝高速過紅

加速拉近新手老手裝備IL

24抽唔中
收工

岩岩睇影子講patch note
佢話今晚9點直播 100抽呀伯
佢覺得呢隻好勁 好想要喎

咁其實堆課長都會keep 住打裝
係見到40速鞋變公廁有d 不是味兒

之前有 但宜家多左咁多打手
應該冇乜人再用資源升佢為優先

我仲用緊，pvp gvg都幾好用

不過老實講而家就唔好練啦 有太多好用過佢既選擇

講實用性好高
有傷又上buff
但攻太低，秒人就冇乜可能
當後手除性女buff 都還好
放防隊都幾好

如果打得快既話我諗住升爆佢2,3技

但我50抽中左木25，滾動

最後故事竟然有爆點

係打得快，但你係咪無限回體先 如果唔係冇意思

6抽中左 有小小難中

THIS GAY..

父子戀

爺孫喇仲父子

唔勁啦 即情廢
一技2動機率唔高
上攻buff同幾隻主流精靈師都撞左
講緊個幾隻都係差唔多無縫上攻buff了
血又唔多攻又低
係得個2技解對面buff算係cd低得來機率都高
但單一賣點真係不了
如果真係撞到要解debuff既場我都係會用番明星
我唔會只上一隻單一功用既角

同埋個shadow講野一向濕鳩

10抽算

打算中幾隻?

唔中啦 全3星

你係假藍B

check下先

聖女呢個look真係好撚正

百度吧 拆左個技能傷害加成 啲人話好撚高 唔似隻坦 所以拎黎做打手有睇頭

真係無

轉自百度仔

其實睇岩佢職業係騎士
可能配神器有意想不到玩法
等人發掘

圖鑑開左吖
新個兩隻光暗都好有潛力

2技技能加成=其他人大技

其實自已睇圖鑑已經有

炒飯佬做左光奶

再高都係不了 始終無戰略性意義 基礎數值又唔高
隻驚始終唔係講純輸出

會唔會100% stun啊

但真係高得誇張 又硬又痛

唔硬啦你望下佢數值
火拳基值血多佢千幾
防都多過佢20幾
一個騎士來講佢真係似戰士多d

想要

係無限回
只要夠快就得 多多資源都俾佢

唔緊要 等人訓好出食評就知

佢要講硬度一定要神器配合
但神器配坦之後問題就來啦
出坦裝定傷害裝先
出傷害裝其實佢唔難秒
出坦裝最多只係持續debuff機
打pvp我驚寶馬都仲多過佢
佢招三技仲要係人越少先越高傷
即係要暖機

女妖佢係fit既
但幾多人要刷女妖同埋女妖本身大部分人都齊隊啦
唔需要特登整隻新角搞

正呀,故事送既4星終於抽到靈藥

光汀果好正
好後悔食左幾隻火汀果

我就覺得有得搞下 你就當我為愛升

好想要隻光法

卡深淵35

4星都食無人性

支持 留名睇何事巴養大佢
唔講實用 佢d技都真心型

show果4條友出黎好on9下

+1認同

笑撚左 上個pool我一抽都冇射過比佢
呢家抽呀伯佢自己衝左出黎

歐到

點跟

唔係好多人都會食既咩

公道講句，周sir 真係幾勁
係慢d
拎佢來做buff +輸出應該唔得

其他遊戲可能會,呢隻遊戲有月光版存在點都留啦,同名可以升陣

80抽得張新神器

冇諗過會變到咁靚仔

好想射晒D石比呀伯

營運buff舊裝

WHERE WHERE

紫色85飾或成最大贏家 大把貨係到

營運好波

呢個營運又真係回應得幾快WO!

四區玩家都暴動wo

新仔咁快可以封頂，隻驚會唔會好快死

咁就新舊玩家都開心

之前SG買左隻game間廠大部分股權 行政上反應快左都唔出奇

請問下新個兩隻光暗入左pool未?

咁就好好多 屌佢!!!

一隻4星都無食過
升一隻4星肥料好易姐

未

周Sir原來係軍模宅黎
拎D公仔黎排陣我屌玩Total War咩

Bwt想加入電鑽後援會係咪要T巴批核

點解pvp成日都話我個配置唔合適
點先岩

thx

yes

戰力太低唔使理

其實唔會 呢家有個好大問題係D新手過左10-10之後唔知可以點 打討伐又可能卡係6-7 世界難度推又冇用 但係又打唔到 Normal Raid 搞到新手覺得個目標完成唔到 冇農夫心理既好快就會棄 呢家咁樣變相減緩 Normal Raid入場門檻 等新手有野挑戰下反而仲好

佢冇一隻係覺得唔勁架啦！
電鑽頭係因為課左太多落露娜佢先唔抽

同埋佢d角愈出愈多 冇可能幾隻英打曬咁多關
只會愈黎愈多既組合
咁改其實幾好 雖然都係冇錢又冇石
但起碼時間縮短左去刷靚裝
營運有進步 唔錯

4星真係唔食
5食有多而且冇大用就會食
上次食左隻火刺

眼下仲要睇下佢光槍轉職點 會唔會出天井 仲有會唔會改人蔘產量

俾人屌即轉番舊裝都改呢點都抵讚
雖然本身係抵屌

扮哂聽民意
其實一早諗住會buff返

其實比舊屎你食 食完比粒糖你 但課長爆體刷龍都係食左舊屎

咁既更新可以玩少15年

木盾係咪成版樹都升爆佢?
掛左成朝木10升得好慢

通常幾耐會出一隻120抽保底個D角色?

官方冇講
國亞服黎講聖女係12月 龍女2月
保守估計每3個月啦

上年11月第一次 今年2月第二次 照計返下次起碼4月

遲入坑表示好想佢出番聖女復刻

我就升曬
優先升第2 第3行先

OK,打直數第2,3行?
10場木10有8場都係1粒三角
要刷到出年

打橫 因為有用d既加成
要爆葉刷 順便賺埋錢

Bask (2018-2018)

我爆緊石刷 爆葉會抵玩D?

亞服 Lv. 14 公會 - 野生動物園
少量收人 不限新手老手 活躍緊要

Whatsapp群：

想傾EP7可以照入

40速鞋放題

原來咁耐先出一次
MISS左龍女可以慢慢儲

葉用黎回體回迷宮回深圳
石可以用黎抽 仲要先回得60體
自己諗

深圳

我本身都有兩對 改唔改我都唔介意

咁你真係有排等

副屬唔夠靚 所以都係會整

我有d 85鞋副屬勁靚

會唔會出女王聖女

想請教下
暗兔用咩裝好啊？

爆傷

你唔諗pvp 就爆傷/憤怒 + 爆%

鞋用速度、飾物用爆擊%。係咪咁？

周sir 3技1.2 aoe 重要上buff
打撚?

2技先癲

係咪姐係要抽爆

高達1.85

應該就秒唔到性女既, 但pvp 都係強勢角嫁啦
始終都好似火屬打手係真係勁
唔通真係要拎返隻大火斧出來打佢

抽唔到
上個pool加埋今次120抽都未有5星

玩夾擊反擊套 再配反擊神器

反擊神器先仆街
佢1技都幾撚多野玩

點解好似每次出新角都好似勁到一定要抽咁

估計會勁咪抽下 可能練完學巴打咁講 似四不像 佢系數係高 一陣上攻裝佢又唔坦 上坦裝佢又唔夠快咁 最怕係呢個姐

抽左幾下得張神器 唔抽了 冇愛我都唔會用

變左角色收集
我都有抽，抽中就算，擺係到發霉

我諗住等一陣間得閒
一次過升光敏 粉紅頭 同 木正太上6

淨係招大技都一定要抽爆

s3咁柒都要j

不知幾型
同聖女有得揮

今日係一個好日子
先中木25, 再中一隻親生仔升陣
老野我就冇咩興既其實

木25多人中了

遲d隻新光法+光賽茲pvp咪好勁有全體暈

s3畫面真心正
不過我係唔ok個角色模組，覺得把劍同膊頭有少少奇怪

冇呀 冇呀

我名為抽阿伯 實為想抽25 或者4星升陣

唔改番又屌，改番又屌
課長們真係難服侍

利申 神秘抽10下中左

之前樹葉改體力都唔會回番俾你啦

何事巴吸左藍b啲歐氣

爆體去刷龍既個感覺比佢過左一棟囉

營運撚狗係有一手

阿叔招s3 嗰幾條友轉哂做籮柚, 大波特寫就per...fect!

男人ass x4

會唔會係出幾張人妻性女丁圖好啲

Nooooo

何巴乜事最近歐左咁多

整左件咁既野

但70抽都唔見阿伯

佢對隻驚嘅誠意比呢到任何人都要多

有感覺就抽 有吉時

藍b d歐氣係咪俾你吸哂

我儲氣抽光火法

個故事最後姐係點
放個反骨仔去搞掂小剛?

我都覺得係,
似報串俾卡利威借刀殺人,
咁佢表面又可以做到大公無私,
暗地裡又可以清除禍害

4抽收工。

一多石喺身就身痕
好想射晒去抽

射吧

個故事尾有驚喜，睇來下次出個隻角色係個條友

兄弟你走先

射啦, 個S3 型棍子

終於有海豹

走啦，唔想搞大佢

即刻想留石抽條友

有冇圖睇 識唔到個名係邊個

係
建議都係睇曬個故事先
enjoy the game, have fun

卡威利,殺左呢個支線故事大祭司果個人

好似賽茲，黑頭髮，卡XX，XX利個個

哦 個強化人
仲有個都想佢出 上次情人節果個大反派 幾撚型

佢呢家都就快解釋曬主線D空白位
出新劇情未

然後最好就放隻光修同暗狗落酒館啦

你推到8,9章果陣唔夠力咪打來拎裝
fyi, 成個故事mode 係呢隻game 只係一個目錄來

迷宮要清 你可以睇返po 頭有個金箱地圖
入面既裝夠你玩到爆機

聽聞已經準備好新大陸劇情

其實都係半前傳咁樣
講返20年之間發生咩事
性女果個storyline 其實幾決定性

睇黎其實差不多了 木基佬同S8地圖個估事明顯有後續
然後就睇下個反叛貴族會點樣接到去呢條線個劇情

我睇完個支線唔明呢伯係忠定奸

上次情人節已經諗緊當時個推聖女上王位個最大推打去左邊 今次就解釋返佢點失勢 同呢家個勢力平衡點黎

個神器名叫
為了眾人的正義
肯定忠啦

比團長抽晒d 5星今日抽乜都只出3星

冇話忠定奸既 只係佢覺得唔可以比眼鏡佬獨攬大權

呢個真, 近排見親團長都係中5星

係最後爆料比mk 仔知佢仇人係邊
咁mk 仔點做就冇人知啦

其實我唔明最尾寄信個度係拉左條友之前定之後既事，同埋好似都冇解釋過點解查爾斯覺得幫聖女就係正義?

睇頭頁啲攻略，你會理解好多

隔得太耐，我都唔記得之前發生咩事

我覺得要結合聖女救國故事黎睇,
最後有講佢點睇聖女,覺得聖女所作所為為人燃點希望,所以佢堅信至今

覺埋有冇機9萬

頂盡8萬8

對鞋換埋可能有機

其實兩邊都係抬神僑 只係周Sir唔支持完全控制聖女既做法

呢個好似係解成就先睇到果堆故事來

三姊妹成就最後果幾個chapter
果時唔知以為冇重要野飛曬

Cls

話說點解叫佢周sir無追post

英文名?

Charles sir

我都飛曬

點解呢隻GAMEＤ故仔冇得睇返

我都想問
性女果d故事咁正但居然無得重溫

深淵53同raid第3隻王都打輸咗

我深淵61仲未過到raid左上

補唔切?

早玩早享受
所以我打呢隻game 真係老西都唔飛劇情

最衰無得番睇故事，其實周Sir係為大局著想，內戰只會令局勢變差，所以佢未必唔同意眼鏡佬講既野，只不過係 為了眾人既正義 ，支線最後係咁反覆出現眼鏡佬講既野同埋佢自己既矛盾。
btw，隻game真係除左營運on9外，其他都做得好

都唔知幾耐無中過5星

全飛

隻野不斷加攻,打到30%血左右就補唔切

你咩陣去打
一齊分析下

我明,我真係明

電鑽頭我都抽左好多下 乜都無 而家已經乾塘

下星期一齊抽光法

你需要性交轉運

仲有隻親生仔不過啲細怪係火屬所以無放入去

佢個世界真係大到可以講廿年 光係內政都玩左半年 仲未講其他國家 仲要有外太空線

係咪無得睇番啲劇情？
睇到有少少亂

上面位巴打d裝亂鳩咁砌既

搵我 男男都ok

有無係放啊卡神獸

有啊 放左兩下先先落到30% 成日清完小怪,等到佢轉mode之後好快就轉返坦mode又要再清小怪

一開始打到小怪差唔多死 就放狗清
王轉攻mode 唔洗打小怪先 全部打王
王轉守mode先再打小怪
一直loop

好似巴哈有

中左水奶啦
冇聖女
龍11用水奶，修女，龍女auto唔auto到？
仲有個位放邊隻好 明星？

巴打你好
企正係你隔離，做咩抽完神器就停手啊

水桶破防

冇盾/多隻奶, 點頂?

水奶係可以坦 ..

又坦又補....要幾速先可以...

少年你大撚獲
大數定律
遲下你就屌鬼嫁啦

水奶15000/1500/150 基本啦係咪呀

其實係咪要啲抗性
我隻水奶1隻坦唔掂
同埋用咩神器好啲

退條都補得切?

好似有代溝咁

d 副屬唔多唔少都會跌到d 落去
我就唔會刻意刷
神器一係燭台一係天青

波濤唔係唔得, 但好易炒
條龍爆你2下都分分鐘冇命
所以都係老老實實堆血防算啦

之後80抽好自為知

其實性女有花杖會穩d
做副補

隻水奶咁樣啲血回唔起
唔用孤挺2技回得6000
但係用咗又cd唔切

我都係咁玩
冇性女既可以放隻坦之後用幫坦神器

放隻坦減傷
再轉燭台/天青好似更好

算啦

反而抽到新果張神器

水奶做坦冇副補, 除非打手好大力...

坦咁多好用既神器有排都未輪到佢

呢張真係垃圾來
random buff 心諗jm9

所以咪要有破防角

食，睇第一頁新手入門

如果加多隻坦擺頭就冇問題
係想試下水奶擺頭3帶1

你呢個陣放頭3個落去打都已經好高效
可以推關可以pvp
比我就會練埋度雅莉莎

咁建議你試下龍女+坦(有buff技)+水奶

忍唔住9 整咗出黎

頂樓又多張gif

我最期待既畫面出現了.jpg

睇頭版template

下個po都要擺

抽爆

新手抽卡推薦

補師優先
1. 水奶(Angelica) >火奶(Achates) / 木奶(Destina)

輸出其次
2. 木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，

神器待補
四星：Dust Devil，Rosa Hargana，Infinity Basket，... ...
五星：

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)，明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)，龍女(Luna/ 露娜)，木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)，... ...

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章

121：限定角色保底活動，第121抽必中

光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲

深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備

迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券

Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一

討伐：三屬boss—火龍，石像，女妖。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，速度最多角色要用

戰鬥
拉條：增加己方速攻值(Combat Readiness)，戰鬥畫面左面行動條睇到邊個係一下個行動。速度快就行快d，多d turns。拉條可以令自己隊友可以更快行動。

命中：

裝備
T1-T6：
Roll：

冇人補埋佢新手邊識寫咁多

雙眸露淫光

將巴哈條新手百問條link補上去

大家見到新囡囡嘅眼神

我已經加咗入template, 等你地補完我再update

笑𨶙死

what a god

有冇巴打有練暗二五？有冇食評？

神呀

強烈要求下個patch 招技改成理事巴咁

好撚正，一定要擺Post頭

上到高階pvp 好多人都搵佢做防隊打手
冇咩特別,咪就係aoe / 返生aoe

點算,我寧願佢整哂全部男人都唔想全部大波
利伸: 非gay

技方面洗唔洗升？

等陣誤導新人抽爆隻老野就好笑

其實佢最型係開眼果下姐

可唔可以share去官方反映下

睇你有冇閒資源
講pvp防隊,佢又唔係最勁果堆
講pvp 攻, 大把打手好過佢

pve又拎唔到出來

你有愛係可以升, 但not that compulsory

我就係新手運既示範

依加咩撚都抽唔到

20抽剩係中左火槍同karin

媽啊 睇到我好亂 即係阿伯勁唔勁

中左堆t1角重想點

火槍係咪NEW先
如果係既話中大獎啦

睇你自己用唔用得著啦其實

宜家我就黎分唔清邊個係新手了
好多人好高要求

火修里係咪NEW

新手抽中火修好似都冇乜用
D裝爆又唔夠攻又唔夠

搵JJ巴

180抽daddy先肯黎搵我

用哂萬幾石黎抽。之後出咩都唔會再抽，留到下隻限

佢出靚仔腹肌大隻佬一定抽爆

GAY巴?

巴打咁搏

都係決定下隻6星火拳
拎黎坦龍11 再慢慢刷返裝比其他角
先6星其他角

支持

Daddy好好j
個眼神好想比佢係咁啤

大家唔好食d 舊裝
3月14個更新會改返

水屬食70%傷 非水屬食足100% 差唔多痛一半啵師兄

火拳個血BASE高
我見巴哈有人爛裝都AUTO到龍11
已經有套現成血裝砌比佢
到時唔岩就再慢慢農 6星遲早都耍架啦火拳

火修里可以練？

咁坦法洗唔洗升技?

火修里PVE好重要地位 尤其你D打手低速

其實要坦到龍11我覺得唔易..用水屬坦都唔穩
用火拳坦真係唔知D裝要幾神先得

too old
之前個黑社會大佬先正

邊個話覺爆9萬唔到

痴撚線點跟?

其實大佬隻隻輸出都咁高戰
係同一套裝定係唔同裝嚟

都係，同佢同星座既打手都真係幾多
謝謝巴打，我都係放住係度先

卡琳已經退左落黎 已經成過去 其他打手得70000-77000 戰 好低

.跟

70000萬戰都低

最高戰=大佬最低戰

上面有巴打講起水奶
我都想問問喺冇天青 花杖既情況下
應該用靈藥 波濤定係拉條書好
定有三星神器更好選擇？

想問深淵73 你地係點過

我得水大波，親生仔同臭雞3隻打手,水大波水屬打好易死，親生仔同臭雞又會係咁追擊搞到隻怪係咁打我，回都回唔切，用毒弓又唔夠力ko 個兩棵樹

賣咁d 神器換花杖啦，水奶裝左即刻唔同晒

想忍下手 返到公司忍唔住抽哂都唔中阿叔

佢話唔駛升技 佢d裝好廢架咋

其實我都想 但新手唔識邊啲應該賣 邊啲要留
三星我全部都留左個滿max lv既
四星全部冇賣過

有冇人指點下

得罪講句,你個d 5星神器我覺得可以賣晒佢

唔係咁開心呀話
我都覺得四件都係垃圾

終於過到龍11

蘿季龍11真係有用？

想請問下有咩途徑可以拎多啲裝備強化石，我一見到就買同埋用鬥技場point 買，完全唔夠用

Me too
已經2個任務做緊點數任
不過宜家長期50萬樓下
有強化石都冇用

睇個樣似都幾易炒 如果你係為左低配過火龍而升火拳我覺得唔學好過學

我覺得幾好用
23技拉一拉隻輸出打多下
同埋裝分傷神器明星先坦到
隻明星得1千防 萬1血

我缺坦，諗緊升唔升佢，你有冇升過技？裝都係速血？thanks

下隻6星得火拳最齊裝
Chloe 臭雞 都冇裝
順便想打下石像11 成堆水屬英

無升過技 本身諗住是但執咗啲裝比佢試水溫

刷到龍11之後好似唔係太點為左錢而煩，不錯

我寧願打火龍 石像果幾套野得輔助同坦先有機會用到
你打手又唔會著攻擊套

刷龍只會越刷越多錢，不過就係冇強化石升裝

攻擊套真係冇咩角色要用，通常都係爆擊代替左

好似真係試得過參考下先，唔該晒巴打

活動關就去到第5關話個任未完去唔到第6 唔明 求救

打夠250個活動財物先

有25仔同電鑽B
唔知可唔可以放2隻就20萬戰

如無意外應該好快開season 2
建議大家儲定pt

轉自巴哈

岩岩買左個首抽帳 e4條友勁唔勁

唔夠，特別係紅髮果條友，永久倉管級
可供食用

最左果隻全驚最勁
但我想好奇問下 個AC進度如何
你幾錢收

但我抽灑石都係岩岩好 4條友5星

首抽 得隻拳手 之後自己抽中其他3隻

零進度暗拳都凶多吉少

i mean 主線推到第幾關?
完左10-10?
同埋你幾錢收

可以唔完10-10抽光暗架咩

簽到帳可以
不過好少可會幫你抽埋

唔係要過咗10-10先開光暗pool咩

係喎又
屌 記錯 成日形住有光石就抽得
咁緊加要問果位巴打

扮野咩 唔勁又點識買ac

我真係岩岩玩 之後賣家話e個帳勁咪買

我連打邊關升級都未知

我驚你比個賣家呃咋
最驚係科技帳號 會比人BAN

你個號打到邊先？

見你其他post都係
先買左帳再黎問勁唔勁?
其實你係想玩定炫耀 ?

我想抽大叔

點知出左佢。。。上個pool 抽幾千石都唔中。。。

但其實洗`得最多錢就係呢個位所以好唔知點，好想升裝呀

我仲係到諗緊你同邊個講野原來block左

打完一般10關

世界一關都未打 想問我一開始要打咩先

如果淨係得一隻暗拳你都買嘅話，可以同你講定拜拜都得
琴晚先見到有人分享科技號玩左左一個月就ban左

仲以為你講我
明明我非洲人黎

得一隻暗拳同材料

死梗

唔係啦淨係扑晒啲海豹

我都唔知講咩好

10-10都未過既話真係等拜拜

唔好課金玩住先lor

打宜家D活動先

過左10 10 個老闆話安全帳

其他角色有無升lv嫁

古代硬幣有咩用 抽22-60飾？

你岩岩開始玩?

留名等封帳

希望個AC唔貴

以前係 宜家我覺得唔抵抽了...
宜家龍會趺飾品
你拎曬黎買飾品強化石

想問點解過唔到關

應該整晒王子先夠惡搞

唔明 你CAP圖黎望下

係咪都話安全架啦
唔通同你講聽日就比人ban咩

你禁返回 > 去返下面藍色框住果4隻字果關打

睇影子抽野

我以家圖咪係果關

噢 我記起
你要重覆打第4關 打到夠250
BTW 你應該打左剩餘6天果個活動先好D

入唔到關師兄

噢 原來係剩餘6天係交易所
我每次都好快換完 SOR
咁你繼續打宜家果個活動

岩岩用毛中左e野 係1唔係應該換左鎚仔妹

咁撚歐
希望你個AC真係唔會比人BAN
係 升隻大波妹

我個帳好多隻 暗同光獅子 有冇用

你睇POST第一頁 / 巴哈果個新手百問
果到好多野應該都答到你

已卜，好煩，仲有巴打咁有耐性

我都唔係咁想理

有用 隻隻升晒佢

人人為我 我為人人

最多auto龍9,想問最有效益係刷龍8見佢好似淨係跌一隻料

睇錯野 自膠

刷就刷龍10/11
龍10一定跌最高級個素材

人間有愛

刷唔到咁高

4隻我都有
跟

聖女龍女水奶
升邊隻星先好?
係咪水奶4升5先好d?

係 水奶5星先
之後再升龍女6星

影子大約130抽應該 唔中
唔知K哥點呢

你D裝跟唔跟到先

仲有隻Ravi
洗唔洗優先升佢?

呃....
呢隻我覺得唔駛升

有冇新角食評？雖然冇石抽

諗唔到升邊隻上六星
人選有親生仔 火奶 水卡 暗女主 光修理

睇百度最快俾人ban紀錄係早上買下晝就俾人ban左

暫時冇 等何事巴養大佢

依家有咩六星係手？

玩左咁耐 應該知道有愛>一切

好似話唔好當係坦咁用

夾埋神器唔知會點

少女唔愛鋤呀伯

話說親生仔打女妖11行唔行得通
如果係我就升佢

今次真係覺得有up...我個公會好多人中，重要係一兩抽中都幾個

親生仔有野唔WORK架咩
FYI

我又諗起越巴隻親生仔 拎黎屠迷宮

木扇會唔好d

利申已有

不要再說越巴了
想想佢最後既說話

又BIN

影子係咪收錢玩
超重課

更新後先整到8速傳說鞋

D副屬

而家是但一對籃鞋都勁過呢對

想問而家姐係點
85紅 同 85紫 個主屬性唔一樣？

一樣 只係舊裝會係下個版PATCH番

好慘 係我見過最難既副屬

3星狗係咪用返銀色個隻3星黎升做4星

係

呀 唔係 睇錯!
應該升2星肥 做3星
再用銀狗食黎升做4星

姐係要帶2星肥升LV？

銀狼多你就咁用啦 慳家就用2星怪仔升到20lv升左3星做肥料

屌！好撚手痕！但得番3000幾石

你幾錢買？

冇人提阿伯 同 火盾阿伯嘅耆英級hehe 戰鬥 砌隊耆英隊，競技場有冇關愛座畀老人家坐

貴過80就on9 la😂😂得一星期玩架昨

冇遊留定120抽係底，有多餘石又有愛咪抽下。
就咁睇今次我會留石

上pool 80抽唔中，又要儲過石

CLS

嚟緊有合作
緊係留石

同咩合作

迷

點先有靚裝架 打極都得屎咁

冇講
淨係話會有合作

拎左迷宮果幾件未

點睇

@越王呃錢

討伐
aka 龍11果d

新手打討伐都唔會有咩靚嘢

首先 你要強化
其次係最重要既係右邊
水刺 頸鍊用主爆擊%果條仲好
仲有個升爆左+40%攻既戒指

30蚊

國服lihkg邊位巴打.....
咁黑仔.....6張正義，最後先中阿伯

新手一問
陣容有偶像、木扇、寶馬、木飛劍；
倉庫有修里、卡琳、鷹盾、毒弓、新火盾；
原本諗住30連抽水奶/木奶，點知第7次出左木刺+今期隻4星火
追過PO見好多老手大佬想要木刺，可唔可以講解下木刺有咩過人之處？
依家15 16唔知洗唔洗左佢好 但我又怕無水奶／火奶之後會好難過

利申：淘寶號 遊戲進度第5日

有明星都ok啦 其他野咁齊 唔好洗

咁都洗
水奶唔係必需品

光大波同暗拳先係

水刺條鍊唔係已經主爆擊%啦咩
+40%攻既戒指可以係邊到打返黎
唔好意思太多野問

同埋你要打龍11 都有寶馬頂

迷宮
深淵吸血裝都好用

你個條叫爆傷%

我都中唔到

原來真係會相認到

迷宮爆擊好似係依條

咁我呢條爆傷%鍊仲有無用
我仲用哂所有資源升呢條

唔該巴打，搭單一問，依家我最緊要係升木扇6星刷肥，之後就想辦法打龍11？
龍11 組合係點 ，我見啲人話卡琳好食裝，又話水桶唔抵練
我估我可以明星、寶馬、卡琳，仲有一個位諗唔到，好似缺傷害？

另外想問有冇網站可以教角色食參順序，例如木扇我淨係知要升3技到減CD

有用呀 你遲啲裝勁啲 會好高爆擊 到時依件野就好有用
再唔係有龍女既話可以比龍女

終於中
抽左好撚多

真非洲人唔諗光暗5星
我刷左好多次首抽都中唔到奶+輸出我先淘寶

我問事關係我問過某個實況主，佢話我陣容好齊，俾著係佢會洗隻奶出黎
但係我非洲血統，唔知咁搏唔搏得過

抽咗幾多

其實我覺得刷肥角無話限死係範圍角
我暗槍帶肥都係咁帶 你升勁卡琳都一樣帶到肥
木扇我無 不過唔同場合都有用 深淵迷宮pvp都得
可以升木扇上6星先既

原來講緊30抽
如果你想威既 咪木刺囉 不過有排都未升到佢

俾我會去到20抽再算

30抽都未完 咁快就諗龍11
玩下隻game先啦

又射多50
係都唔出黎

想規劃下姐，呢啲食資源GAME唔想開頭就行冤枉路
最緊要係有個目標玩落有動力啲

玩撚左一個星期就課左800，仆街啊

國定亞 最直接係叫朋友幫手
再唔係其實你禁實隻王D技能ICON可以睇到佢係乜野效果
再諗點樣打

你當體驗下算啦

啲好友幾耐先可以用一次

我第一隻狗糧隊長係大火斧
大家可以想像到會幾慢
之後換左火正太先快d

慢慢玩自自然會知有咩係要有咩係唔要

其實我都係

真係會後悔食錯既只有人蔘
而你未打到去後面討伐9呀 HELL RAID呀 50層以上果D
其實都未係好洗升技住

30蚊有暗拳
我覺得想玩就正正經經買過個AC, 如果唔係放左咁多心機去玩最後BAN左就好唔抵
除非BAN左就唔玩

咁樣申手法 BLOCK鳩左佢算啦
連睇佢柒住比人BAN都覺得浪費自己時間

借好友

我通常刷到成頁冇曬一開始果D就會出返黎

討伐龍我打到6、石頭我打到8，但係效率好低，我諗我會刷肥升星先
其他我再摸下隻GAME先 唔該晒咁多位巴打

想問下

40體異界

係咪1帶3 刷肥最多經

隻狗糧角得5星夠唔夠打?

唔係 唔洗打

下- -咁佢限3次做咩

我以為好多經先限3次

老實講我都唔知有咩用 但我試過

你深淵拎到頭兩套吸血裝未?加埋迷宮裝，之後強化佢地比打手著用住先啦,龍11就唔洗咁快諗住既

火斧定鷹盾做坦好？

未 第5日進度淨係去到迷宮5 + 深淵15咋
第二個迷宮都開左，但未有入場次數拎裝備
不過情人節啲裝備有拎齊，可以用住先

鷹盾啦

雖然比我簡1定係升5星角

無咁多好友
一用完就要等好耐

有奶就奶做坦都得

用來升女主陣型
冇咩用

女主?

邊隻係女主

4星火法
主線成日係主角隔離果條大波妹

係囉 除左依個用途之外都無

有無方法令自己忍住唔抽

又射左20抽

仲可以用黎升SIGRET同暗女主
其實佢寫係個種族係人造人既都得

今日個po推得禁快

抽到無石 就唔會抽架啦

卡威利係咪要出黎喇

出嘅話抽爆

唔追英就得

拉左兩下光暗

抽阿伯都射咁多

條氣唔順嘛
不過真係得個抽字
隻game升六好慢
刷裝又難
我隻龍女都未砌到速爆裝
好想快d auto到龍11

乜水嚟

呢隊練好左auto到龍11嗎？
定換卡琳/歌姬好d

睇就夠既
但隻水奶真係真練到好勁先得

完全追唔到
新英值唔值抽

如果唔放水奶放歌姬會唔會舒服d

我係你就會 水奶坦 明星補 修女(見你有練,當破甲用 唔好開技) 水龍 資源運用上好啲 唔使練咁多隻
明星雖然會幫王拉條但係打手(裝白日夢 可以嘅話畀啲爆傷)夠高傷爆盾就得

我個陣玩左五個鐘已經課左三個788

之前坦極都坦唔過龍11
尋晚疊埋心水升佢上6星60Lv 今日終於過到

唔好落盾用水桶

出左8左神器（5正義，3其他）先出英
抵啦都未夠1井

其他咩配置

零課清泉係咪妙戰天下果班，係既話有無位收我

我想過龍11，但龍10都過唔到
請教呢到巴打點砌
水桶
水大波
水龍女
水奶
寶馬哥

水奶 水桶 水大波 水龍女
D打手夠力既話只要搏條龍淨射水奶應該就過

如要想升隻專打raid既，主要係用黎打女王
修里定暗斧好？

嘩 營運轉死性
等陣維護改返舊裝

你用緊咩陣now
其實2隻都要升 不過睇下邊隻先
我覺得修里唔駛咁急6星btw

聖女 火奶 親生仔/水大波 扇女

咁快手正呀

同問

一陣升爆呀伯J死me
利申：定性分析=gay test failed

改返T幾T幾？
定改啲咩

120抽 一張5星都冇 揮手
想追ge巴打 諗清楚先

D舊裝級別max level
會同新裝一樣

唔同定位黎
你缺咩先

已經hotfix左了
今次反應真係快左

呀伯都120抽
真愛

你修里夠唔夠裝 有冇試過入去打女王
如果覺得想拉條 而修里又少血就6星修里
但你隻臭雞要好大力
因為女王會愈黎愈痛 一定要早殺
如果你速度都夠 而又唔夠輸出就暗斧

佢又話下星期4琴日

想請問下 水大波 水龍 水奶 聖女
有冇得自動龍11
龍女係咪要升番d效果命中
成日破唔到防

可以
龍女想穩定破防要S3食蔘到4 level再加裝備要有55命中
如果有卡琳就換水大波落黎

公告話電鋸有bug 然後可能順手改左佢囉
咁姐係話其實原本係好易搞到 佢唔搞咁解

夠做 如果都係破唔到盾 水大波換水桶咪得

應該改晒其他顏色基數做晒紅色基數
所以唔太難掛

我試過水桶 一技得50% 開盾果時
大約得3次攻擊機會 仲要唔夠打手快
觸發唔到就收皮 升技要13白蔘
唔捨得喂比佢

咁要自己取捨了

好試下暗斧先 反正有套吸血裝

我聖女 木奶 里修 暗斧 打哂normal 加hell左上

我見youtube都有呢個組合

如果你木扇同修里 又有火鎗卡同提籃的話可以夾擊到啪啪聲

不過回得28士氣
唔可以3次打哂
要4次

修到1200

屌 點解要衣家先更新
返工無細藝

好彩消曬體

暗斧，修里都6*?

屌 去到12點既
岩岩明明話10點
不過佢hotfix裝備就算啦

有咩三星光暗係勁？
準備一陣抽

三星光頭佬必抽，頭獎黎

派膠

維護？賠石啦

3粒

又話9一10
變左9一12
未清體

等下星期四先抽

得木奶係5星

維到12點 吊

睇貼吧話d人用呢個bug速破深淵90

唔識reset係咁stack喎 一野斬爆曬所有野都得啦

指定賠償
幾塊葉 200體頂盡

我估150體,5支pvp旗

80體算多

忍到手就等埋佢下星期會唔會出新果兩隻先抽
Btw 最強3星
暗斧

更新都唔會中到四五星
所以無分別

想問下....勁成點？

得呢3隻5星, 係咪升左木刺上6星先?

木刺刷關勁pvp夾陣勁 但打boss就

試試佢先

應該有100到

今朝趕返工,臨出門之前重唔小心拎左50體
跟住爆體,重要維護,屌

如果水奶唔夠裝
我覺得 水桶 水龍女 水奶 寶馬哥 仲穩
寶馬哥應該係咁而砌都勁高血防
利申 冇寶馬哥 好想要

夠啦 打boss仲有咁多選擇
木刺帶肥真係爽到仆街
用好友木刺 勁快一場

真係唔夠裝，水奶唔用6血2技5000

9點先訓醒咩都未做

補呢個數差唔多 去換支花杖返黎就夠

已經用緊花杖

得1萬血？

唔該巴打，想開驚cap圖比你睇睇
維護屈機

諗多左 有60都偷笑

龍11 你隻水奶起碼要過150速有15000血1400防以上先得喎

太慢既話條龍連打隻水奶3次咩都死

深淵d吸血裝係比咩類型既角用？ 水龍女係咪都係用返爆擊裝好

屌！決定左草石直到下次限定

Day0 每日po圖証明有忍手

火拳天下

我都係
儲左8000石
點知下次限出男人

唔會死既 不過我要手動打 好穩
水奶 水龍 水桶 聖女
水奶15000血 100速 1000防 用波濤

咁又唔係一定既

我個隻得1400防13000血 10x速
龍打3下，聖女花杖夾岩就會開盾回血一次
龍打3下，水奶2技自己
龍打3下，硬食，殘血得返～2000
頂埋佢開盾個下扣1100左右岩岩好

跟住佢開盾個陣d血來來回回又會回返哂係咁loop，我個case 係咁囉

最多人用係
暗斧 暗拳 暗槍 暗熊 火拳
水龍女最好就4速2暴/4暴傷2暴
4攻2暴都ok

玩得未

我水龍女4暴傷2爆，放棄左跑速，打人大大力但係要靠拉條角色

限男肯定係靚仔所以冇問題

吸血套其實隻隻輸出都用得

卡威利

改左裝可以刷下女妖了

少左跌垃圾機會

我明呀 冇速裝係咁
好彩活動有送靚裝

係咪有巴打話會出合作 想知道Source邊度黎？

唔知係咪之前活動支線啲支線未玩
唔知大叔支線最後講寄信俾佢果個人係邊個

但深淵吸血套 唔夠速

手動都殺，龍10過唔到，刷龍9幾時望見家鄉

無論咩裝我鞋都要主速
40速真係差太遠

速靴解決問題

其實龍11穩過龍10
最緊要條龍唔會亂射
快快手過10再執龍11啦

我係特登谷佢咁大力去打龍，破防加攻，龍女打普攻最大力可以打到五萬傷，睇到都覺得爽

主線故事有提及
卡威利,一個白色軍裝咁既mk仔黎

你唔係有寶馬咩 用寶馬坦啦

其實韓國本土有咩出名既ip

我得4萬6

Ip stand for咩
我剩係諗到天堂

宜家改左裝 應該會易有d
唔好話40 我30都難搵

或者你係呢個post到禁媒體模式睇圖,有張卡威利既圖

成個劇情我淨係focus係女王好正

究竟成人版女王會係性女轉職定係新角

佢應該係講緊對歐美黎講吧 佢個國際服其實超多人
如果韓國我只諗到RO 新D既B&S囉
但我覺得會係日本野黎 佢話想推多語系其實最主要係差日本未出ja 其他國家玩英文都解決到
有機會係巨人？就出第3季後半
利申唔想見到fate隻吸金怪

光暗啦實係

出RO抽爆

B&S d囡囡

我呢個自動黎

暗斧咩數值先合格

用有既裝做到最好就得

呢到d大神對裝要求好高 我地呢d新手好難跟

你高我一倍速喎

呢家暗斧得2000幾攻 一萬血 打人好R

講呢d.jpg

Btw 木正太個gif幾型

好消息.....維護到1:00

維護又delay

做唔到一下秒其實放唔到上枱

屌, 做左成朝野仲諗住12點玩下抖抖

維撚完未今朝先開始玩

以製作一名角色為例，完成遊戲內效果、動態、招式中的 2D 演出動畫等需要三個月，更不用說我們同時還得替新角色做新的關卡。以最新的情人節活動「薔薇是為誰而綻放」為例，早在三、四個月前就已投入製作，一切只為了帶給玩家最不一樣的更新體驗。

遲下會唔會變3/4星期先有新角架

我要草12000😤😤😤

幾耐先有一次限定？？

3個月左右

屌對上一次幾時，我今日先開始玩

一星期之前

屌 1點番工啦

好想打機啊

1點好啦,唔好再遲

利伸: 1點放飯

唔緊要喎 呢d隻好少維護 你好彩啫

入驚抽幾下應該中好野

所以成日都有流出
就咁睇都有20幾隻新英排緊隊
又唔使怕會出唔切, 怕就怕出太多姐

刷左3日先抽到隻火拳開波，係咪好傻仔

可唔可以下個星期轉走阿伯

火拳呢度好多打手 應該ok既

利申 冇

少擔心啦 有錢佢唔賺？

大家覆野速度好快 ，唔該哂大家！
姐係水龍女最好係暴擊同速度，吸血裝就留比之前講個堆角
利申非洲人得暗斧

Btw 有冇砌裝教學

咁都幾撚大獲下
1-10 suppose 已經多5星比你見

冇話傻唔傻仔
特別呢隻驚 咩英都可以爆機
Just enjoy the game have fun

希望快d出下一個大波角色

屌佢出咁多角色但係唔出返d舊角色up
想追舊角真係唔知要追幾耐先會有

岩啊 木扇 水奶😭😭😭

第一頁果個角色評價
第一條link鬼佬網有 好齊

抽唔到奶係咪可以驚

阿伯招3技太型認唔住抽左

Del 驚 自膠

咁咪岩岩好
唔使悶

1. high level 既咩都速做主裝
其實會由d 副屬/ 鞋介錬撐

2. 爆傷效能好過攻

3. 屬剋有15%crit加成

都係d 小貼士

水龍女砌裝參考

3星整容雞都勁喎

算啦 佢有得每日免費一抽已經好好
雖然我未中過5星角 每日免費

乜5星都見過，係隻火拳3日先見到

都係果句
你玩返幾個月就點都會抽得中
前期去到10-10 其實又唔係話好使要用到奶住既

想刷對速鞋攻%主屬都已經刷左成個星期
1條毛都見唔到

玩得未呀屌

有愛就去啦
雖然我唔明點解要火拳開局

龍女砌裝最易 內建30%爆擊
我依家55%面板 + s2 +卡琳陣幾乎滿爆
2千7攻 26x% 221速 十分理想

其實我覺得有少少唔明，速裝但唔用速鞋用攻％鞋唔會好怪咩

一拳一隻

我有個問題諗起 85裝基底統一

咁我條65%爆傷係咪會比人改番做60%

係既我會屌人

認真工作

眼鏡妹？ 唔係剩係火屬勁？

我升完話你地知點解要用
取代尼馬巴做代言人

整容雞係邊隻

佢本身奶量都可以接受 始終有兩招回血

補師又自帶坦既功用

型囉，巴閉囉，唔妥你可以一野炎羅霸凰拳

拿 我個人覺得
你唔拎去打pvp既
其實140-160呢個range好夠用
拎黎推高其他仲好

唔該巴打
水奶坦

唔係會以最高為標準上修咩？

反而我唔知佢可以點砌裝，照正常奶咁砌定係要砌加攻回多啲

達哥：鳳翼天翔！！！

我好似得12x，拉條完佢秒唔到人就仆直

呢排真係多左好多新手
一定係頭板既gif引到人入黎

下次一定要加埋理事長巴改左周sir 3技果張

爆傷本來就係13%滿 佢係拉高左低果D唔係斬高果D吧

呢個網有冇link巴打

即係全部改到65？

不過我成日覺得13%底係bug黎

或者真係萬中無一

同樣慨念，總之個動畫夠型就ok，阿伯都一樣道理

唔會
都係個效能問題

速裝係跟percentage
但以主屬計最多只係+40速

所以基速快用速裝係好高效能
用親生仔做例子
126基速 * 0.25 = 31.5速/40 = 78.75%
姐係話你用速裝係做到78.75% 既主屬效果

而你用攻裝既話, 4件頭只係得35% 加成
對比60% 鞋, 只係得58.33% 既主屬效果

所以好多人都係速裝但鞋主屬用攻%比d 基速快而唔使搶頭位既英
ie, 親生仔

洗唔洗加d男人

我估姐，我用鞋黎做例子驚唔準

王極驚天拳

化妝咋佢

認真 改左我會嬲

如果睇番呢個圖 13%似係bug黎

Crit dmg有13 咁都定d

明白，點解火拳唔好？我見個網overall 都有9.6

但我印象中龍女唔算快，所以先更加唔明

地獄換果條鏈都有13 好想要

新人開局有得揀 有更好選擇姐

88冇水奶真係唔洗打，瘋狂群體debuff

我上網睇話最勁係佢，果30首抽

過100速都有>60% 效能,一樣係好過攻裝
所以先話high end 既阿豬阿狗都係要速裝
除非真係有好特別既用途

就係因為佢行得唔快先要用推速補返 唔係佢真係慢到打唔出手

火拳真心勁角 坦得打得上debuff又得
一隻英有4種debuff 暈 燒傷 破防 減攻 實屬少有
最重要唔太食人蔘 裝備基本上靠迷宮流程送嘅血裝已經好勁
打龍魔像深淵迷宮都無問題
唯一一個問題係無得帶肥

巴哈真係呢...

個人覺得pvp攻裝會好d
最緊要3技一下秒撚左對面

相反pve我會用速裝
寧願打多幾下refresh 3技破防保持輸出

火拳刷肥好慢

玩單體

未有吸血裝唔爽

有左 吸血 又坦又痛

不死既存在

佢既buff解唔到

一招界王拳殘血回滿血

我之前防隊冇搞比人打到跌出4000分

依家放隻龍女 + 水奶聖女鷹盾

守都升到rank

肯定d撚樣以為龍女跑得慢 點知快撚過佢隻拉條

仲有就係速同攻同樣都係四件一套
但攻套只提供35%攻 但一隻靴都60%攻了
速度比既25%速 上面計左數唔講

相比下速套攻靴就好低玩

連登首席龍女打手

唔work 你會對到D拉左25%都上唔到黎秒既隊

咁pvp 真係第種野...
你預高分真係阿豬阿狗都180 以上...
重要堆打手係唔上buff 都一野秒到你果隻...

你d裝點跟

Agree 諗左pve先啦

我係4000分守門員

4隻 隻均200速 龍女0buff 3技打1萬-萬2

我之前隻水刺就係攻爆裝 冇速度
可以玩到修里拉完條都仲係跑輸

我都玩過 不過加埋暗兔拉

有時會見到d 錯配既仆街
姐係d 坦裝臭雞呢
我親生仔第一下打落去秒唔到 = gg

Reddit d圖真係好正

呢個真
打gvg比人陰過幾次

如果想龍11應該點組
而家火正太 水龍6星
冇水卡 聖女 有明星 水奶
應該點組上去？
下隻上六應該係水奶？

人地整meme真係簡單又到位，本土的meme有排都追唔上，果種幽默感真係同成長環境好有關

巴打隻水龍鞋嘅主屬係速定攻？

又冇早開到 會唔會又delay

速

又遲到2點好想知佢賠咩

訓陣先 起身又Delay啦

本來諗住係公司打足一日機，就黎收工都未撚打得

屌。。。差少少10-10唔俾我打埋

慘

其實隻GAME要檢討下自己預計更新時間，亞服開左4個月，已經唔止一次係咁不斷拖比人既感覺係做事無誠信

其實佢想搵借口賠償姐

大定準備好接受行動力補償未

係真就好
最慘係賠得果1兩塊爛鬼葉

賠體，垃圾驚

唔該巴打

人地想比好多遊戲已經準時好多
係咪你要求太高？

因為都預計到佢唔方賠咩好野，所以見佢不斷delay就更加燥

咁可能我玩得少game，唔知其他game原來仲差

好彩我醒呀！一起身即刻打哂公會戰清哂體

放飯先冇得玩
btw你地會唔會推得快咗啲
追到我呢

佢係呢d緊急維護先遲

Patch幾乎冇試過

冇驚玩唯有吹水推po

火正太龍11唔太好用
水龍 水奶 水桶 3星水刺或者你有咩水輸出？

返工𨶙𨶙到 無機打

無錯，除非你想官方明知有bug都強行開服俾你玩。

我真心認為營運方面對比當今大部份遊戲來講算唔錯，係抽五星機率同其他遊戲一樣食屎者

最近見到個post話無啦啦比人刪咗ac
唔知真定假

你又唔知人地係咪買帳，又唔知科技帳。
更唔知佢有無用自動化刷怪。

誤刪我信會有，但唔係大規模的話基本隻隻遊戲都會出現呢種情況

我屈服 決定升3星木補上黎打女妖

仲有水大波 明星啱唔啱用？

呢隻驚更新算準時 呢啲delay好少見

又delay

會唔會等到3點
我成500體架

手動啦，快好多

睇黎要練三星水刺同水桶

定係用水大波代替三星水刺？
再加隻水桶破防？

暗兔手動？

個個都好似有暗蘿暗兔咁...
乜真係咁易抽架咩

筱筱巴打無限體架
佢手動會肝死

呢個post d巴打特別易中
利申 冇

你咁問得姐係你啲角練度都唔方高得去邊。你求快打到不如升隻3星水刺帶白日夢 ，水大波都唔做練

打完10-10無野做

你想手動定auto先
手動既話有明星同裝好小小嘅龍女夾咩都得
我明星龍女鷹盾帶隻肥 晤駛坦 隻龍盾都未開就死

水大波本身五星左嘛
又覺左四下
如果可以咁慳返啲肥，唔想行太多冤枉路

有更新了

新手打活動肝死架喎都

龍11？

我個人經歷用水大波打龍11其實冇咁穩，因為招s3加左龍cd 既話坦位就要頂多幾野先開盾，我打龍11都係要搏條龍抵抗

auto 唔會開技打啦

咁梗係講緊11啦

我係咪唔適合玩呢隻驚

有無裝備睇下

就係咁LOOP活動同帶狗糧

無返2,3隻光暗5星 唔洗係依個post生存

我都想學野，不過應該跟唔到

生存唔到

我龍11成日因為水桶破唔到防炒車

S1 打到3 4 5萬 如果唔好彩s1 下下得1
咪食佢1下盾然後佢都死

咁你隻鷹盾一定好撚勁用緊水屬都驚坦唔住

咁都3帶1到？ 刷新我世界觀

我都係，龍上盾我想桶可以打到三下，如果第二下都破唔到防就會炒車

得果50萬同5塊葉

5塊葉

終於入到game

其實唔駛 因為佢唔會打到你幾多下 有時佢噴2 3次已經死

打到3-5萬 ??

見到個補償笑撚左

水龍女 水大波 水奶

算好啦400

條龍咁小血 平均當4萬1下 有明星拉同夾攻 自己諗下

1031巴 阿迷黎 ？

究竟佢整咁耐整啲咩

維護禁撚耐都出事

垃圾波
換細爆入黎做乜鳩
不過幫我贏錢 屌都廢事

琴日睇睇下訓咗
等睇下回合熱血岀局

乜都假 最緊要星期日打狗

阿伯值唔值得升 維護完終於抽到.
新手鷹盾未轉職.

又要人炒
想死

鷹盾，暗槍升咗先

唔好8:2就收貨

破左防，有攻buff ,S1 二段可以打三萬以上

所以我覺得唔難達到 裝備需求又唔係話要件件神裝

見咁多新手都高興既
10零個post, 木基果段時間真係得幾條廢青係度吹

木基冇人抽
但係阿伯就all in
啲人嘅口味真係估佢唔到

我低100攻高60%爆傷都打唔到呢個傷害 唔知有幾IDEAL先可以做到巴打講果樣野

阿伯招S3如果無後面果D人就PERFECT

周sir 都有又上buff 又dispel buff 又高系數
pve/pvp 都一定有用先

木基真係冇裝既碌柒咁樣
pve 一定冇佢份先
pvp 就好睇運

唔係因為見到聖女同巴思克先抽咩

我10場7場 冇盾就完 3場食1下 從來冇fail過

阿伯 起碼叫做有佬味
木基屌佢老母 成隻泡仔厹咁

可惜都好多老手走咗

不過冇暗熊pvp真係唔好玩

你有冇諗過係邊個搞成咁

越巴

唔知

係, 基本上上到4500 分放咩都比人打穿
除非有光大波/ 暗熊/ 光敏暗拳
否則都係守唔住

越王仲要無啦啦失蹤咗
有d擔心

阿伯有老人臭不了

最後果場關愛座決戰

聖女個3技動畫真係好靚 睇極都唔厭

我當初玩果陣都係咁，頭1日玩果陣佢每次開技我都望到實一實開埋聲更加正，果下眼淚水滴聲直頭完美

見到就憎

如果復刻既我諗有大把人會抽到3s 先停手
which is reasonable

對比之下阿伯招大真係型好多喎

講得好

點解我打高級D人死左都冇事
之前明明會冇晒血

agree

主線先會無哂血，活動支線同討伐同精靈祭壇都唔會

又唔會又關我事嘛

我尋日打活動支線都仲會...

無性女 唔洗睇

nerf 條八婆啦，係咁出招，出完3技跑得快過光速咁又出2技，不如2 3技變同一招啦好冇
(利申， 性女仇恨黨黨員，不過對人妻性女冇仇恨)

應該你睇錯? 或者你會唔會打完主線無哂血再打支線?

因為我帶肥打,隻肥瘋狂死完再入場都1定係滿血

劇情都正呀含羞搭搭咁送個信物比bask，跟住bask唔知咩意思屌根本就係偶像劇啲情節

頭先打返中級
隻肥死左之後係1月開始(如果佢冇升到LVL)

1血

王子應該都係汁返來

咁怪? 我頭先打地獄難度,我死左2隻角,之後再重覆打,一入場d角色滿哂血
我講緊係為了眾人的正義呢類關既支線

想問下刷討伐6 7 8 英雄或傳説武器嘅掉落率有冇分別？ 有冇話建議刷邊關好啲？唔該各位

係
我高級死左都係滿血
中級死左就得返1血

8>11
當你可以auto 龍8 就試下手動龍11

暗雄 麗迪 寶馬 應該6星邊個先，我有打左生命裝先先夠打龍10

心情唔好all in8x抽抽呀伯pool

多數都係抽唔到-> 追 -> 再抽唔到 -> 再追

更新完戰力即刻創新高

係咪唔刷龍9

我隻水桶1技差唔多升爆架麻
搵日要搞下個命中先得

有冇公會收我

不要再說了
Bask (2018-2018)

已經唔想再打活動

我之前D活動都係打曬成就 換左傳說催化就算
但今次我要換曬所有催化..太吸引

我仲要肝晒啲催化來升聖女

bask 以3星來講都係top tier重要係送
重要係秒速sss

新手好似miss咗好多嘢

如果唔係升+15其實換曬D肌肉咪算

水刺帶肥 係咪主升頭2招就得？ 第3招for pvp?

再遲玩應該會miss 更多

唔.好.升.技.

我覺得應該係新手攻略加埋 未打到上龍9唔畀升技 廢事浪費資源 一陣又叫春又棄驚

你地咩服

亞服定國服？如果唔介意公會廢同係亞服留你id

我又番黎了

升d成世都有用既英 e.g 聖女

成世都有用定成世都唔會再得到

我係亞服 Id szeszesze

已經升咗好幾lv技

唔緊要 唔洗太擔心

如果好似我呢d收集撚 core英都係升到-cd就得

屌
一黎黎2隻

我冇呢隻野0既

入坑太遲 聖女活動嗰陣派

點解唔下星期先抽

屌82層又要禁治療 唔通要用水刺入

我覺得中就中，唔中就唔中，但無諗過咁慘

睇化咗

國服Lihkguild 有位, 有冇人想入

diu le c fu

你當光暗抽係送既話, 個心會好過d

我抽中最廢個隻光雙刀3星

抽抽下就慣
玩耐左抽10 零野總會中4星, 總會有用

我諗呢度冇人黑得過我當年連出5隻光爪嬲到report 個pool有bug

只會越抽越多倉管

抽電鑽頭個時連出3隻

決定儲到卡威利出

DAKCHRIS 巴打睇公會頻同公告

升肥升到頭痛

升定小水刺同光槍上黎等轉職

融入你的劍裡

暗屬

點解你地可以有咁多位留肥升肥
成日都爆位 , sss左既垃圾三星 再中就一定傳送
咁做都得返廿個位留肥 ....
營運好心俾人用石開多d位啦 ...好撚煩

250個位喎

再中一係會揀一隻再食上SSS 因為有成就
反正銀石大把

同一隻角再升多次sss都計成就

傳聞係火屬

1001記得加理事巴張gif

1000